喺藍絲group 收到

大家留意嚟緊泰國新聞別被迷惑

我地會睇到泰國人被打，「無辜」人士被鎮壓，但唔會有人睇到佢地衝擊警察，設致命陷阱及武器向警察襲擊，因為傳媒會選擇性唔影唔播

泰國仲有好多人尊重泰王，保護傳統制度，雖然新泰王私德麻麻，但泰王係泰國人精神像徵，有危難時有寄託安慰團結民眾，而且亦比面死去的老泰王，同樣地我地唔會係新聞見到，因為所有黑記都唔會影，佢地會比泰國成班泰奸追打欺凌無人知

好快會有泰版721，盲眼妹，陳彥霖之類，務求妖魔化當局，激起民憤，欺騙世人

大家要記住，嚟緊係新聞睇到嘅所有泰國消息，都係西方操縱媒體宣傳嘅結果，真相可以係完全相反，黑白巔倒

大家莫要被愚弄，看清人地好地地一個國家如何變成第二個香港

美國政府指稱共產黨邪惡，所以針對中國

泰國可不是共產國家，錯在那裡？錯在加入一帶一路！錯在唔聽話禁用華為5G！錯在不肯借基地給美軍用於
威脅中國！

所以西方國家認為泰國沒有「民主」，需要抗爭和顏色革命帶來所謂「人權」和「自由」！需要靠黃痴瘋之流煽動青年將自己國家搞個稀巴爛！最後雖然令國家動盪不安，民眾撕裂，一無所有，城市變成一片廢墟，但那些受苦的人民終於得到想要的「自由」！

西方國家宣稱共產黨是人類公敵，但泰國不是吧，為何要輸出顏色革命？越南是共產主義，但祇因和中國是世仇(對越自衛反擊戰)，所以又不是美國敵人了？還可以忘記越戰創傷，成為朋友？老兵的控訴可以被遺忘？

所謂反共謊言終被拆穿祇是一派胡言的籍口，針對中國不是共不共產，而是不能容忍有國家能挑戰美國的世界霸權，誰的發展好它就打壓誰！

「民主」、「人權」、「自由」等祇是西方白人冠冕堂皇的籍口下赤裸裸的巧取豪奪，不顧道德公義的野蠻強權法則

百多年前西方列強霸凌掠奪中國，殘害國人的狼子野心至今其實從來沒改變，祇是換了個形式

八國聯軍，甲午慘敗，鴉片戰爭，南京條約(割香港)，馬關條約(割台灣)，一個個喪權辱國的賠款割地和戰敗，同胞顛沛流離，祇因那時國家積弱，構成百年近代史中華民族深重的苦難。

今天中國已非百年前的中國，我們的民族再也不受人侮辱！我們的強大令那些無恥的西方列強懼怕我們，越是恐懼越要打壓，所有名目民主自由，國家安全兼而有之，但他們最終都會失敗，14億人的團結和愛國精神是世上最強大的力量

西方正在衰落，因為無法打擊我們，祇能轉移攻擊我們的盟友，或是和我們做生意的對像，因此泰國淪為今日之境地

希望大家別輕信所謂主流媒體的謠言消息，時刻保持頭腦清醒，認清真相

黎明前的最猛烈的暴風雨即將降臨，過後就會看到光明和希望，相信國家，團結一致，民族終會戰勝邪惡，迎來偉大復興。

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推

唔禁用5g 唔借比美軍就要推反人地
咁美國都幾唔得閒

只要係專制政權藍屍都會仆去撐

抄足晒黃C 句子 , 好撚肉酸
黎明前的最猛烈的暴風雨即將降臨

推

佢地唔知自己抄緊架大公文匯果d書呀雜誌呀封面大大隻字咁樣寫 你估佢地咁聰明識得抄人咩

好弱智，其實藍c真係比洗曬腦，之前就播蘋果片話傳媒冇報既真相，然後僅憑立場喜好，就淨係睇到一邊既錯，無視另一邊既錯，根本就係欺善怕惡

全宇宙都係佢敵人
全宇宙都要批鬥
成個怨婦咁dklm

如果根據佢地「邏輯」，當局做左衰野後（例如「泰版721」），反而「印證」左佢地既「高明」同受害市民「企圖妖魔當局既可惡」，明眼人都知呢個邏輯on99

最後一段 重點 : 相信國家

= 相信黨

真係可圈可點

尋晚示威者都好和平 做到BE WATER原則

係因為班差佬冇打示威者呀 , 你睇香港班狗

所有野都係陰謀、抺黑、假新聞
所有人 (包括外國人) 都係俾外國勢力收買